全部人同我入哂黎

呢場運動/革命已經開始左四個月，每次有大件事發生嘅時候都會有大量風向+互屌post出現

勇武係出面不斷升級，佢地亦好少會再上連登，所有戰略都唔會係連登透露。即係話連登嘅風向好多時候係帶比和理非你地睇嫁！！！

獨立思考你地學識未啊？唔係一睇完個post覺得樓主講得好有道理好啱就即刻狗沖去推，你地有冇停低冷靜咁去諗下、分析下呢個風向/行動會帶黎嘅利同弊？

上連登 勿認真
連登係三個幾月前開始已經係港共&中共嘅主要針對平台，你地要謹記連登呢到係會有好多狗同三毛。

其實除左係現場唔好捉鬼，你地又有冇諗過係連登捉鬼都冇好處啊？次次唔認同對方講嘅野都鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼⋯⋯大家要識得理性討論啊！唔係冇理據咁去盲撐盲支持，咁樣同冇腦藍絲有咩分別啊？

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

唔好再話對方係鬼
完全冇好處

我p牌就推唔郁嫁啦
你地睇完認同就幫我推一推